仲有冇人記得俺妹

我睇左幾集就無睇。。。唔對電波

黑貓天下第一

個陣睇到男主角同黑貓分手，睇到好唔開心

當我見到個作者真係咁夠膽寫亂倫end之後我決定當冇睇過呢套野
還我黑貓

冇亂倫end

偽亂倫end囉, 仲衰過真亂倫
收晒全世界flag最後原來係同個妹假結婚咀完又話做返正常兄妹算
完全接受唔到呢啲驚得罪人既頭盔結尾

禾妹妹

舊ClariS神級OP irony
仲有reunion同nexus

好似係出版社壓力之下局住咁寫

唔好睇的

岩岩先重睇完

個頭真係幾好睇，後面on99

黑貓

綾瀨根本屈機，有家底有美貌有好心地

雖然病嬌，但係你唔作死就唔會激嬲綾瀨啦

同綾瀨/黑貓攤牌呢兩段都好撚虐心

唔係黑貓end簡直垃圾
亂倫又唔敢寫真亂倫 仲垃圾

黑貓才是王道

伏見老賊喪天良,我與黑貓共存亡

黑貓漫畫動畫話嘅話 我哋黑貓騎士團勉強可以留作者一命

佢如果夠姜寫真亂倫去北歐之類結婚應該會幾神下

Lovely My Angel あやせたん

重點係ClariS

生咗好多仔女

黑貓好撚慘

記得d紙紮公仔

今年內我要見到動畫化嘅消息 仲有綾瀨小說快d出

綾瀨
最記得俺妹隻psp game
綾瀨線 簡錯少少就會死
但結局真係好正

勁到可以出2集
我自己用 Game 入面D Ending 當 Ending 就算
小說食撚屎

你夠膽再提依套

雖然好鍾意桐乃但係寧願佢走綾瀨線

發覺黑貓同綾瀨黨又唔係咁排斥

因為大家嘅公敵都係桐乃仲有麻奈實

個鄉下婆收皮啦

新ClariS一樣好聽

綾瀨黨留名

知道結局之後 到依家都冇睇過最後一卷小說

係，但好掛住アリス
利申：ClariS Room會員

勁喎，有冇去日本聽live
睇吓佢地廬山真面目

綾瀨黨一定要玩PSP隻俺妹

甜到痴線

PSP D ENDING先係真ENDING

Ps3都有game

淨係睇髮色都知邊個先係正室

啲 ending 係點？

有冇人鍾意梅露露
梅露露x阿爾

其實個結局佢兩個罷明有偷偷地扑野

我都覺
做秘密情侶應該會包埋扑野

綾瀨

有冇人記得古華多羅個眼鏡妹

利申 綾瀨黨

不要再說了，撞左時間唔得閒去
下次live一定要去

多數發展 D結局全部好過晒小說果個
明顯小說果個係作者被迫9寫出黎

懷疑之後套情色漫畫老師都係俺妹既遺憾寫出黎

做咩桐乃個樣咁衰
btw初初就係因為髮色 估會唔會其實綾瀨先係真妹 桐乃係虛妹 之後就可以拎正牌一齊

桐乃蘿莉控，見到個侄女上堂好撚high
然後畀侄女屌

有片

今次行唔到妹線，伏見一定被人斬開十碌

巴打，我見10月有live
可唔可以傾下fan club同買飛啲野
我tg:

出咗H漫老師之後已經忘記佢
垃圾結局

紗霧>>>>>全部

屌你老末

笑死我

紗霧

Top3:
紗霧黑貓妖精

舊人 到底個真面目公開過未 到依加都未睇過

近排啲live 後半有出樣
網上講嘅

最後一集仲未開封擺咗入倉買完聽到啲劇透fd講結局，即刻睇都唔想睇 btw 支持加奈子endpsp 加奈子線重覆玩咗十幾次，兩隻都係

一刀拮死你

加奈子加奈子加奈子加奈子加奈子

有冇玩psp㗎，大咗唔同晒㗎

第一集個結局綾瀨自白嗰part好溫馨

有錢女，一世唔使憂

綾瀬

當年睇完𠵱套入行
咁就一世

臭西一名

紗霧就唔同了